有無人唔敢表白？

唔敢都好事黎其實 我而家好後悔

自問我比唔到d 咩對方，所以無表白。

關我咩事

岩架 唔好隨便表白 要一齊自然會一齊 唔洗表白都得其實

我係雞

依家年代，岩就車落去啦，當然都女仔要表白咁老土

先搵機會掂下佢

唉 我收哂皮 講咩都無用

好撚後悔呀屌

表過4次 佢都答唔知道
Let her go

答唔知都好d 呀 , 我直接被收皮

唯有let her go 真係

認真 直接收皮都好過俾人答埋啲模凌兩可答案啊

都叫有一線生機嘛

之後呢?

唔直接好煩架ching

唔直接reject 你，可以做兵。

好多人都話唔洗表白

但係我覺得表白係絕對有必要
自己有一個答案先
失敗既可以解脫
唔洗再係依段感情拖得太長

成功一齊到之餘
女仔又多份安全感
自己又開心
而且相方都深刻咁記得依一日

所以重點唔係諗表唔表白
係要諗表白既時機

利伸: 表白左成功左一齊緊

表白失敗率係好高
曖昧其間表白其實係逼對方答yes or no 多數會答no
除非你好肯定佢已經認定左你係佢男/女朋友

利申：從不表白 拍過3次拖

師兄可以講下點樣升溫升到去可以好自然咁拖手ok ?(eg.約會有咩要做之類）

唔表白當然失敗率唔高
因為可以立於不敗既高地嘛
要睇女仔既性格
我識朋友識人第一日就表白就一齊左

表佢老味白

快刀斬亂麻